未訓既咪入黎傾下計囉（415）

夠唔夠快手

嘈起嚟

Haaaaaa

歸位

快到

少少叻

你係第三名

都好

睇下今晚食咩先

我食咗菜心牛肉

我係大大隻青口同雞翼

青口正！

食得多我會便便唔到 唔知點解

可以

生食就可以便便到

你可以

真係未試過
亂食生野 會唔會即刻屙到起唔到身

會啦應該入埋醫院

會唔會爆太快

Boom

睇黎大家都好得閒

都幾 依家隔日返工 巧kai心架呢

好懶

齊齊懶

兔兔

油

禾刀系

ya

幸豬

哈囉

楚B

hi

時間尚早

肉肉

做緊咩

等緊廁所一陣要拖地

好耐冇見

過嚟拖埋我屋企 得唔得

唔duck巧遠！

真遠到痴線！

樓豬！！！！！！！

幾點呀細聲啲啦

11點咋嘛

仲要落雨

帝帝

又遲到

好忙架呢

忙咩攤梳化？

嗨

落雨心情差

海

我要掃地拖地 清潔小先鋒

你介紹啲歌又真係幾好聽喎

你好

唔中意濕立立

突然間咁乖

牙早

當然 聽咗邊首吖？

不嬲都好乖！！
依家去清潔了

係

早你個晨

er..............

德成女傭

一去不回來

咁晏先清潔下次未做好唔比食飯

晚你個安

可以訓教了

早咗少少

幾點訓好

Mary See the Future 同埋落日飛車啲歌都正

3am

呢兩晚失眠

毒撚初次LM

慘

多謝你嘅讚賞

六七點想要番三點訓

想食譚仔了

辣姐有咩好介紹

今晚一定好好瞓

個個都話毒撚

其實淨係聽咗一去不回來

聽歌訓

幫我施左魔法？

Aga

頂原來你係文狗哥

黑魔法

真 我都係毒撚

越聽越多野諗的

唔小心自爆咗

Don’t know how to say goodbye

大把正歌

幾點訓得著

圍爐

呢個真 一係試吓聽lofi/acoustic 既music

好暖

冇歌詞最好如果唔係會忍唔住望下歌詞

真 啲歌詞中又會頹咗

成班偽毒可恥

我真毒..

More

2點前啦

跟

係...我之前都試過youtube播人彈琴算

咁你呢

Keshi- like I need you
Mary See the Future- 醉難寫的歌，到底是

正 我鍾意結他多啲

差唔多了

借張免費優惠卷比你，快啲多謝!

做緊workout
好攰

原來係牙痛

涼都沖埋開心

Er什麼

不同意

太早做唔到野

癱仔

無得唔同意！

就是不同意了

同我食

終於

唔理 同意ed

咁晏做

舒服4

嘖！

到我沖

嘻

快啲去

bad

no bad ga
me ho good

係牙

打咩

有冇啲中文歌

仲以為係邊個 好彩起左底

u baddest!

諗緊依家仲興唔興玩係鐘意嘅人面前講我有鍾意嘅人

OK行得，你請多謝

前排潛咗

Mary See the Future 啲歌係中文吖

呃飯食

有咩搞

返實習 不過返幾日就停咗
一直係到煲劇

打晒你地

咁慘
有冇煲沒關係

受受

咁突然

知驚未

直接表白

靚女絲打

咩事

琴日整咗包

咩包

放左啲肉醬入去

呃飯食 karen.JPG

好靚女

又要訓覺

人肉叉燒包

放你入去

無啊 諗住等出曬先再追
聽講幾正咁

支持一次過追
好睇

冇安眠藥 但訓先

唔驚你

唔好瞓

超正就快結局了

睇住啲綜藝先 之後再追

心事仔！

完全認唔到你呀

我唔好食的

勁早訓醒 癲左

一齊瞓返

唔洗做野咩你

又返工

又訓返頭痛

咁就好

返緊？

咁醒

心事

等緊老細開門

唔係要番工咩
都市傳說：同我傾計可以醫頭痛

精精靈靈

笑

眼瞓死牙

佢好大牌啊下 竟然要你等

做咩陰陰嘴笑

有冇食個提神早餐

唔知係佢定另一個同事開

準備食烏冬

咩料

冇想食返個all day

扣佢地人工啦 點做野架

咩料啊

分啲嚟

茄汁豆

你冇鎖匙咖咩

咩餸啊

學到嘢

又係琴晚d青口真係要分d比你先得

係冇扣人工呢樣野 開心工作環境

薯餅集集集

原來係呢個意思
青口同苦既白蘿蔔

我pt 員工咋 唔會有

返晏

都市傳說:你係醫生？

你食好了 白蘿蔔會唔會變壞咗

大師 請受小人一拜

正 用咩煮？

咁齊齊加人工

食完訓

撈烏冬

我都想 諗下好

早更閑舖唔係正常都有？
我之前返早要我開門

我食薯餅都配茄汁

真係唔鍾意等人

我冇喎

我都會

佢哋永遠都會遲

抄低咗啦

番晏但仲早過琴日起身
係..姓陳的 我唱得不夠動人 你別皺眉

可能你間舖仲有其他人返早

我媽次次都可以將佢煮到苦 慣了
吃得苦中苦

苦
第一次聽

我媽淨係識白烚

Join

芝麻醬麼

唔加人工就破壞佢個開心工作環境

仲以為自己奇怪

講緊你琴晚個黑魔法我01:10左右就訓左了

仲早過我

有啲唔舒服
我係咪要接跟住嗰句

對食零要求

無錯！或者日本豉油

黑魔法師好在有你

又教人哋用魔法

未食

幫你施魔法先變走d頭痛

睇你想唔想囉

要有的！ 食好住好訓好 最基本！

我細個見人烏冬凍食
自己煮完放入冰格就咁食

就快食了吧

煮緊芝士麵

唔洗唔開心就夠了

雪凍之後再撈芝麻醬加蟹柳絲

痛痛飛走
一早太甜唔咁好的

搶埋你兜麵食

我有時都會好食啲

大個左先知d人咁整

日日都開心 容許暫時唔開心

有 龍蝦丸 芝士腸 蟹柳

過冷河令烏冬更in un

痛痛飛走講呢句野好shyshy的
咁hold住先留番緊急先用

果時乜都唔識 一煮完熱辣辣就放入去
都唔知有冇生菌

好難開心的

可以交換餸了

唔知沖凍水涼 皮膚會唔會煙韌d呢

冰火兩重天

疊字真係
要等沒有雲只有雨的一天先可以用

應該冇大菌食細菌

老啦 受唔住咁刺激

. 你得既

疊字嗲唔受落
岩岩正想講今日有得睇雲了
有排先再落雨了

我係大菌

真

冇吖

食埋個橙訓得

事事

唔掂喎
白酒忌廉煮

你咁衰架

飽 滿足了 食埋雪糕

You are not牙窿

前日講起 收收埋埋

一日一咖啡 醫生遠離我

早晨

你哋明明好鍾意！
聽日都可能會落 諗緊帶唔帶遮好

好彩我只係小妹

之前返永遠都等半個鐘

我都試過燥咗

早晨大家

廚廚

讀

你

好好笑

早

豬豬

楚早

好遲

攬

帶左先 笑無遮個 d

唔好咩

早～豬

我返緊工

早呀樓豬

係。

好眼瞓..

埋埋你都好早

我白魔法嚟其實

我早睡早起之鬼

傳道

我返工

一黎就

你同佢講
比條鎖匙我可以幫手開門喎
咁佢應該即刻比你

我

麻麻地啦
辛番三日咩

但我唔想要

男人老狗小咩妹

你是天使

笑唔笑

緊加要攬

埋埋

笑 今日滿足了

你知太多

大天使

好舒服

大滿足

食野未

比次機會丫大佬

開個門姐

未

心事（養生）

今日無野做

好悶

比
小事我要進來了

牙痛你都咁早

幾時食

所以唔可以有鎖匙

保護我

禾刀係小妹

豬

就咁話！

準備一點訓個教

耶撚？

又笑
不是 明天放假

我以後唔敢啦唔好啊

一點

笑笑！

有愛

好c服架呢

又打

你可以煲劇

我放棄

佢出個啲我睇曬啦

我驚唔見

睇the kissing booth 2

好聽啲得唔得

攞入自己啲鎖匙到

冇人可憐你啊

收錢

返工

快活過神仙

遲啲先

第一季我都無睇係咪要追返先

咁可憐我 禾系小妹

聽日一定會更加開心既

唔聽話就要打

小妹唔洗你可憐

唔怪得
返工養我地

師兄 尊重丫

咪就係

貪婪的天使 落地獄架喎你

打緊份牛工炸

好多新人

錢解決到嘅問題就唔係問題

嗨 我係牙喬

係咪真架

冇人會救你的

點解唔同態度

唔洗養呀！？我地係蛀米大蟲

打你

我都係新人我係牙早

有牌爛仔

聽日開始hea幾日

我仲有良心

唔得喎

又想發動戰爭了嗎

返工加油

咁由佢 好彩唔關我事

係 男主角

嗨 我係牙兔

有咩唔滿意

應該係

楚楚唔洗番工?

Oh baby hit me hit me

好 由佢

你個兔穿咗窿喎

好 支持你

咪又係上連登

想report你

自力更生

但係我好安全

我得十蚊喳 袋住先好嗎

我唱開反調

楚軍人丁單薄喎
我地聯合國黎

支持我乜

叫春

咁獎你一個all day breakfast

好少睇Netflix啲劇

今日唔洗呀

Post名：唔收番工咪又係一個人過

唔洗*

爸爸唔好唔要我

楚軍解散左好耐！

對唔住囉歧視毒撚？

佢呢排要養妹

裁判 球證 旁證 都係我既人

你想我就唔做

龍門任你擺？

你知就好

巧慘 變孤兒了

對唔住大哂啊

我惡過碼頭咕喱

掛住你

我要爆啦

Halo～

要調教了

我食了

你有個女同事咪夠

廢事你悶

緊急閂門bye

想推你落海

可能可以遮人

想同你傾計

鞭策你

我爆左了

有冇人比我遮下

我都想

Hi ～

All

愛新厭舊

下海 不了

入南丫島七日

咩
Halo～ 我新人

抹番乾淨d地方 多謝合作

傘下

可能今晚又有得傾

me2

未訓嘅咪入嚟傾下計囉（221）

請多個囉

冇得你揀

沒收你電話你扮下方大同

遮啊 你識唔識字

入職條件：對老細有興趣、有服務有家室男人經驗 優先

係咪想逼死我你先安樂

沒有感情台的七天
盧廣仲就扮到

應該都好多人見工

睇人仆街最開心

即係沒人叫春的七天
唱法文歌？

教我寫字吧

工作內容：

咁日日都落雨啦

有妹妹養 好似我

幾大啊 仲要人教

叛變

好肚餓

好忙好忙 我乜都睇唔到

點解咁對我

你就好我都想有個妹

叫春都要收埋心入面叫了
非洲土著話就識 嘰哩咕嚕嘰哩咕嚕嘰哩咕嚕

你確定？送比你

好嘈

我番學有茶點同午睡時間
好期待個cm過千正皮

全都作反

我同春痴埋一齊
想捉你入動物園

做咩唔要佢

真。。

所以你話呢 我平時咪對你好好 你禁下電話睇下片又一日

留意返 你帶頭先

幼稚園？
我又留個先

佢好曳成日食我啲野 偷用我啲野

嘿嘿搵到同伴了

我提早收工都冇人理

因為#269

讓下佢遲啲佢跟人走你就冇得見佢

mute佢未

我語言天材

邊個係春！
我係派對動物

要搵人咩飛既話 就緊係笠一笠水先架啦

個樣奸到

樓主：嗡乜春仲要嗡
留咩

hi笑笑

出事了

食屎啦佢！！！

今日提早啦 番晏收早正確態度

Mute左 唔比事事講野

教壞埋埋

心事又得一分

禁言 便便時間

@浮 快啲採便

你地就好 咁熱鬧傾緊計 我仲睇緊文

入晒你到啦
好乾淨

好

好慘

我走先啦byebye

仲未做完咩兔兔

真 佢陣間又講非洲話

比你0分

我收返佢請我食包

要做啲咩

等你

好衰囉笑事事

咁乖咩

馬戲團想揾佢

唔怪得便便咁通暢

傻豬黎既 講笑喳 番黎坐低啦

一時時 你無細佬妹個啲咩

扮土著

從前我滿分 但今天已扣分
你地d衰男人就係咁 欣賞完 欣賞完便沒吸引

新人留名

笑咩笑

用笑掩飾喊 個個都係咁

咁你做乜要喊

認真

如果有眼淚 只不過生理分泌

認得你

好有詩意

唔坐啦唔想睇住你地

冇屋企得自己一個 同貓貓

諗起冰河世紀嗰個

林若寧叻
陳奕迅都叻
月球上的人最叻

你咪就係啲衰男人

睇吓佢哋得唔得閒

有貓！！！

聽日再黎

咁月球下的人呢

個個都有女

睇完慳番d上成人台既時間

我比衰男人恰就有

我全都要

宜家搵下佢先

好好聽的

Diu nei
暫時搵唔到摺凳

煮麵！

食左個包

哥哥更好

不應該記起
何必偏偏記起

好正

Hi 你係？

覺得唔太fun

睇咩文 無工返

點會認得我

我都想阿哥唔想做家姐

佢成日叫

聽完即刻火滾

偽毒

我個形象唔係咁㗎

好食嗎

我係好男人

應你嗰個又係搞笑 噏乜春

我想！！！

阿哥 我都想要

之前有留過名！！

站在真相面前 無常人的尊嚴

係咪架

初頭個個都係咁講架啦

係咪好痴你架

有啲睡意 但係未瞓得著

得我同你無

好食妹妹請最好食

佢係嗡

呀！！！！？？！！？！！

Weak架 唔比訓

做咩食花生

仲有 : 信我

來吧來吧

會痴我瞓覺

牙兔

咁你要繼續傾下計囉

多謝你

心事：看不見 聽不到 就是睡著了

好正 中意貓貓

連心痛都有
我地都無

就你兩個一齊

你要對個post負責！壞男人！

咁好

gay

但結果都係信左

因為我請左佢食蛋糕

你不是毒撚了

食你花生

咁邊個對我負責

認得你之前有comment

冇計好傾

依到簡一個！

Noooooo

我是毒西

咁囂張

罰你做站長 望住個post

咁好福利

佢巴？！！！！！

我應承永遠同你xxxxxxxxx

你獲得幸福了

雪糕最好食

望下雲

連登

你都唔喺度 有咩傾

比！武！招！親！

我地都巴

唔聽呢d啊
諗落d衰男人冇同我講過呢d 可能知唔會做到

幸福自己西

講講下都想食雪糕好熱

@雲伯 叫你
太熱啦唔想望

要結婚了

你絲

其他人哭成狗了

講左幾星期

自給自足？

有事打畀我 我永遠喺度
辣殺 又名絕殺

攤床望出窗口 好多雲

Movenpick 咖啡朱古力好食

佢對你負責任 24小時online

你係主要 大家圍住你轉

唔叫好多 三大舊 重點係好熱

咁再講多幾星期先

我藍絲
支持國貨

我中意食哈根大師個隻曲奇味

我有樓主

你媽媽去咗邊

唔好

媽媽唔知去左邊到玩

真 媽媽好貪玩

我冇花生

養一隻

太陽咩

咁我衰 要訓幾個鐘 對唔足佢24h

咁咩咁傻豬

係屋企唔熱啦 吹風扇

做

又要致姍姍來遲的你

公廁

良心呢

我媽不喜歡

某天總會遇到對方

就是咁易呃

生命滿希望

Jenggggg

先斬後奏是個好東西

呃左你

我潛咗一排

我都有啲想訓添..

我有 比 d你

一係我留低 一係隻貓留低

不是說要好好對我的麼

瞓咗半個鐘夠啦

訓教永遠不會離棄你

所以你要負責任

吹緊都覺得有啲熱

仲未訓

正常的 今日你上水之後日日都要上水

想要

我不適合佢

你半山區冇遮冇掩

要排隊的

邊有咁快 要培養感情

但你用緊佢
唔通你利用佢

我覺得深山

慢慢地喜歡上連登

名偵探笑笑

大樹好遮陰

已戀上 但都要透下氣

琴晚入左啦

打風打冧咗

我最近日日都係到

你巧巧人牙

我依家都少

要hea多3個鐘

開頭都咁講已經準備下年養多隻

不嬲對你好的

我仲有4個鐘

加油

陣間食下野又收工

我都係

我食薯粉

咁正

留名

信我

聽住先

訓醒補完血了

有咩

有咩有咩

人生只有繼續mon連登

有咩mon

感情台個個post都望下囉

個個都留下言咁？

一dd啦

初頭

早啊 心事仔

曬住太陽咁訓

洗唔洗咁正

西斜到癲訓訓下要用被遮臉

之後

咸青口名人

浮雲

佢出曬名

好型

你都可以

我唔得啦

人人期望可達到

唔洗啦

行事低調

有得瞓就好好

身在福中不知福 抵打

最後

又收工

輕輕鬆鬆

又係時候返屋企

同我倒數好過

58 頭先睇左咩片啊你

真咩

睇下我個名先

54我冇睇片

認第二 冇人敢認第一

好惡 試下溫柔d

其實咩係鹹青口

我都想知

51一直有野做

我試試
只有搵到嗰個世界呢，人生先至有意義架

曾經有珍惜的人嗎

當然會有珍惜的人

31冇啊 發下夢

20睇下故仔

中場休息

16講故台？

9係啊 要去尋找現實殘酷

開心d興奮d

祝你唔洗補時

搞唔掂呀

搞得掂嘅

救生員快d黎 有人遇溺啊

好想瘋狂遇@溺

你巧傻

係呀我一世都係傻仔

世界咁大你去學多啲啦

學煮雞

我小學雞

一不小心又瞓著

好羨慕

你叻的

荷蘭仔好似有新劇

唔好講咁多給我一個擁抱先

抱起攬

邊個

Tom Holland

落完幾日雨都仲咁熱

今日好焗

好耐好耐冇試過瞓晏覺 好舒服

我bb 我諗咗勁耐邊個係荷蘭仔

即係咩

煮飯飯

支持

認真問

其實應該係咸青口

薯仔炆雞

所以係咩

。.。

你點知我想食雞

你慢慢估下先

讀心術

由得我啦

屎忽鬼？

X.X

驚了

即刻去救靚女家姐

你就係

摺

O.O

笑笑

眼大大

就嚟抖唔到氣

我又返黎 怨鬼？

唔畀走

咁點係咩

細眼

怨鬼？

我應該唔細

又冇咁大

大眼con

冇試過con

本身就夠靚

靚笑

你係

假

你真

平常人係前者

各位網友 大家好

你好我好

咁...不如......一齊..........

笑笑你好

做緊咩野

準備去食雞

叻xm

睇到呢度笑咗多謝你

@笑笑

。。。。。

！

😊Thanks

正呢 個套我想追

唔好死呀 牙痛

兔兔回來了

莊

楚楚

g持！！！！
好鬼飽

食飯未呀你

我都食飽

一陣食早餐

聽日放假

係喎早餐多數食咩

包或者麵

唉

快靚正之選

仲有桃膠食

唔比浮雲接近幸豬！！

咁豐富

姑媽整的

有楚B保護我

無錯 保護幸豬！！！

過嚟拎

堅持住呀！！

跑緊過嚟 聽朝見

家姐

你冇

樓下大嗌我就會落嚟！

你住邊

聽日出鬼滅之刃既衫

你估下

好正！！！！！！！！

你快啲講啦

準備買

唔得 不能自爆

好想要尋日重溫左少少

靚女家姐

你冇呀

等你爆

我又睇多次

放心 我都冇靚仔阿哥

帝！！！

不了

落黎未

一齊喊

我唔係屋企唔好大叫

衝緊過嚟

又話大叫就落黎

我都冇

喊都唔會變出嚟

巧京

有冇咁快先

聽日到我要返工

咁我去你樓下

我係你樓下

返幾點 我想方加

等多陣等多陣 好快到

返10:30

一打

哈哈哈！！！！！
唔想早起身呀嘛

我錯了咁多位大佬

仲未到

唔原諒你

你爬上我屋企開冷氣涼下先

唔可以咁

又話你落黎

我又黎

我要番全日

未到呀搭緊車

你都想歎冷氣呢！？

最多訓埋你個份晏覺

咁耐

你番工 我訓教

想涼冷氣訓教 好眼訓

遠呀嘛

唔好啦 我唔訓覺會死
死左我上唔到連登 上唔到連登你就無得恰我
無得恰我你就會好唔開心

你個邊係咪都好熱

辣姐好！

而家訓咗就唔會死

我都想訓 暈車浪

辣弟得啦

幾時變左弟

唔係 今日好大風

香港又熱又焗 cls

好weak耳機又無差電？

995

前幾日

997